有冇人玩緊仙境迷城？

見到畫面幾靚，又有啲RO feel，想試下。

但係唔係自動任務自動戰鬥？

試左，VIP game，完！

係，差在唔係全自動

無人玩 ?

玩到31 32 冇乜動力了

玩到46卡緊

有無圖個d睇下

fb片

玩左一日，全自動掛機vip game

vip game 姐係課金玩哂既game..

玩緊 卡緊31lv 升極都未升到32lv

垃圾

除左畫面

咩字都冇乜留心睇就撳撳下去到25lv

又咩每日儲值獎

月卡 永久卡

Vip

首儲

累積儲值

On99

當初出預告好吸引，d畫風超正
出到黎..屌你老尾做乜尻
又vip又自動，d技又on99靜係開住個mon掛機

但ios暢銷持續第一